從來無用過facetime...

有無人add我

出多部機，自己同自己玩

我

雖然你又港女又痴線
但係見你咁慘 可以同你玩下既

樓主真係痴撚線
留tg等我地教訓下你

高登有愛

hehehahawakaka icon有圖

樓主i am watching you。

無人add （傷心）

cant found